{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 힐링타임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが可能な場合もありますが、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 滞在中の青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、バーベキュー利用案内が提供され、バーベキュー利用時間は入室時から夕方8時までで、当日決済して個別テラスや別途のバーベキュー場でご利用いただけます。 プール、カフェ売店、ツアー、駐車場、周辺観光地など様々な施設やサービスをご利用いただけます。 ペンション利用客は爆竹や火気類の使用は絶対禁止され、ペットの出入りは許可されません。 夜10時以降の騒々しい行動は控え、バーベキューは指定された場所で利用する必要があります。 ペンション利用時の紛失や施設毀損に対する賠償責任は利用客にあり、清掃や破損があった場合は知らせてください。 客室清掃はマナーであり、清掃費が請求される場合があります。 広告、撮影などは事前に協議しなければならず、商業的目的の撮影は事前協議が必要です。 客室の最大人数を超えることはできず、事前通知なしに追加人数で来る場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者の予約は不可能であり、保護者の方が予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットが可能な場合もありますが、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。バーベキュー利用案内が提供され、バーベキュー利用時間は入室時から夕方8時までで、当日決済して個別テラスや別途のバーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "プール、カフェ売店、ツアー、駐車場、周辺観光地など様々な施設やサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。清掃や破損があった場合は知らせてください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのようになりますか？",
            "answer": "客室清掃はマナーであり、清掃費が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "撮影や広告はできますか？",
            "answer": "広告、撮影などは事前に協議しなければならず、商業的目的の撮影は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えることはできず、事前通知なしに追加人数で来る場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜10時以降の騒々しい行動は控え、バーベキューは指定された場所で利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の紛失や施設毀損にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "ペンション利用時の紛失や施設毀損に対する賠償責任は利用客にあり、清掃や破損があった場合は知らせてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は不可能であり、保護者の方が予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 727,
        "QA": 796
    }
}